KD轉會勇士係造就LBJ超越MJ既劇本

KD 轉會湧根本係做就foj 超越mj 的劇本
至於超唔超到, 我個人覺得要
1. 湧無被黑(講緊好似2002 kings 個d, 只係少少明星雞, 主場雞我覺得ok）
2. james 咪再走步 （1234 咁上籃都唔吹真係好礙眼）
3. 有last seconds clutch shot （可能俾Irving 射的確係最好選擇, 但俾irving 搶左風頭仲點超越mj)

亞軍多過mj